<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bit치cora de Viaje de Juan Granados</title>
    <link>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bit치cora de Viaje de Juan Granados</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>쮾ithub? 쮾it? 쯅o son lo mismo?</title>
      <link>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>춰Hola que tal a todos!
En este post, encontraremos que es Git y Github, dos herramientas de gran utilidad pero que pueden ser confundidas a la hora de escucharlas o manipularlas porque en un inicio pensaba que eran lo mismo, que lo unico que cambiaba era el nombre y ambos, pero estaba equivocado, con la ayuda de los cursos de LaunchX de BackEnd de NodeJS del Mission Commander Carlo, me pude dar cuenta que realmente son cosas muy distintas y que cada una tiene su funci칩n independiente de la otra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi Aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>춰Hola que tal a todos!
Durante mi estancia en Launch X, he aprendido un mont칩n sobre como ser un desarrollador FullStack
 游냀 Onboarding: En esta etapa aprend칤 lo b치sico sobre el lenguaje de programaci칩n Python, el uso de variables, constantes, bucles, condicionales, detectar issues, uso de las funciones, me gusto mucho porque me permiti칩 repasar algunos conceptos b치sicos de programaci칩n y empezar a ser autodidacta. 游꿛 FrontEnd: En esta secci칩n me permiti칩 mejorar mis conocimientos de como est치n compuestos las p치ginas web con HTML, CSS y JavaScript, el uso de frameworks, a pesar de que no he terminado de cursar esta parte he aprendido mucho y ha mejorado mis conocimientos hasta la etapa que me encuentro del curso, realmente quiero acabar esta parte porque me interesa mucho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola, que tal!
Yo considero que la cultura de un profesional del software debe ser la siguiente:
 Ser dedicado Ser respetuoso Ser comunicativo Ser honesto Una persona creativa Deseo de seguir aprendiendo  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
