<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Juan Granados</title>
    <link>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Juan Granados</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi Aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola que tal a todos!
Durante mi estancia en Launch X, he aprendido un montón sobre como ser un desarrollador FullStack
 🐍 Onboarding: En esta etapa aprendí lo básico sobre el lenguaje de programación Python, el uso de variables, constantes, bucles, condicionales, detectar issues, uso de las funciones, me gusto mucho porque me permitió repasar algunos conceptos básicos de programación y empezar a ser autodidacta. 🎨 FrontEnd: En esta sección me permitió mejorar mis conocimientos de como están compuestos las páginas web con HTML, CSS y JavaScript, el uso de frameworks, a pesar de que no he terminado de cursar esta parte he aprendido mucho y ha mejorado mis conocimientos hasta la etapa que me encuentro del curso, realmente quiero acabar esta parte porque me interesa mucho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola, que tal!
Yo considero que la cultura de un profesional del software debe ser la siguiente:
 Ser dedicado Ser respetuoso Ser comunicativo Ser honesto Una persona creativa Deseo de seguir aprendiendo  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://juangranadosm.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I ¡Hola que tal a todos! Soy Juan Carlos Granados Medina tengo 18 años y vivo en el Estado de México, sobre mí
 🎓 Estoy estudiando actualmente el ultimo semestre de preparatoria en la carrera técnica de &amp;ldquo;Técnico en Programación&amp;rdquo; en CECyTEM 🎮 Me gustan los videojuegos especialmente la saga Halo, Dark Souls y Dead Space, aunque cualquier videojuego es bienvenido. 📖 Me gusta leer, actualmente estoy leyendo libros de desarrollo personal y mi favorito es &amp;ldquo;Hábitos Atómicos de James Clear&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
